{
  "Download": "不保存返回",
  "Download template": "返回模板列表",
  "Test": "发送",
  "Save": "保存返回",
  "Save only":"保存不返回",
  "Save To Server": "保存到服务器",
  "Downloading...": "下载中...",
  "Invalid email address": "无效的邮箱地址",
  "Test email sent...": "测试邮件发送中...",
  "Unexpected error talking to server: contact us!": "与服务器发生意外，请联系我们",
  "Insert here the recipient email address": "在这里插入收件人邮箱地址",
  "Test email address": "测试邮件地址",
  "Block removed: use undo button to restore it...": "块移除:使用撤销按钮来恢复它...",
  "New block added after the selected one (__pos__)": "选中添加的版块 (__pos__)",
  "New block added at the model bottom (__pos__)": "模板底部添加新块 (__pos__)",
  "Undo (#COUNT#)": "撤消 (#COUNT#)",
  "Redo": "重做",
  "Selected element has no editable properties": "所选版块无可编辑属性",
  "This style is specific for this block: click here to remove the custom style and revert to the theme value": "此样式特定于此块:单击这里以删除自定义样式",
  "Switch between global and block level styles editing": "在全局和块级样式编辑之间切换",
  "Undo last operation": "撤销最后一次操作",
  "Redo last operation": "重做最后一次操作",
  "Show image gallery": "查看图片库",
  "Gallery": "图片库",
  "Preview": "预览",
  "Show live preview": "显示实时预览",
  "Large screen": "PC端",
  "Tablet": "平板",
  "Smartphone": "手机端",
  "Show preview and send test": "Show preview and send test",
  "Save template": "保存模板",
  "Saved model is obsolete": "保存的模型已经过时",
  "<p>The saved model has been created with a previous, non completely compatible version, of the template</p><p>Some content or style in the model <b>COULD BE LOST</b> if you will <b>save</b></p><p>Contact us for more informations!</p>": "<p>The saved model has been created with a previous, non completely compatible version, of the template</p><p>Some content or style in the model <b>COULD BE LOST</b> if you will <b>save</b></p><p>Contact us for more informations!</p>",
  "Blocks": "区块",
  "Blocks ready to be added to the template": "准备添加到模板中的块",
  "Content": "内容",
  "Edit content options": "编辑内容选项",
  "Style": "样式",
  "Edit style options": "编辑样式选项",
  "Block __name__": "版块 __name__",
  "Click or drag to add this block to the template": "点击或拖曳将此块添加到模板中",
  "Add": "添加",
  "By clicking on message parts you will select a block and content options, if any, will show here": "通过点击模板中的任意版块，该版块的内容将在这里编辑",
  "By clicking on message parts you will select a block and style options, if available, will show here": "通过点击模板中的任意版块，该版块的样式将在这里编辑",
  "Click or drag files here": "点击或拖曳图片",
  "No images uploaded, yet": "尚未上传图像",
  "Show images from the gallery": "从图库中展示图片",
  "Loading...": "加载中...",
  "Load gallery": "加载图片库",
  "Loading gallery...": "图片库加载中...",
  "The gallery is empty": "没有图片库",
  "Remove image": "删除图片",
  "Open the image editing tool": "打开图像编辑工具",
  "Upload a new image": "上传新图片",
  "Drop an image here": "点击添加图片",
  "Drop an image here or click the upload button": "拖拽图片或点击上传",
  "Drag this image and drop it on any template image placeholder": "拖动此图像并将其覆盖模板任何图像",
  "Gallery:": "图片库:",
  "Session images": "缓存图片",
  "Recents": "近期",
  "Remote gallery": "我的图库",
  "Customized block.<ul><li>In this status changes to properties will be specific to the current block (instead of being global to all blocks in the same section)</li><li>A <span class=\"customStyled\"><span>\"small cube\" </span></span> icon beside the property will mark the customization. By clicking this icon the property value will be reverted to the value defined for the section.</li></ul>": "定制区块。<ul><li>在此状态下，属性修改只作用于当前区块（而全局的其他不会改变）</li><li><span class=\"customStyled\"><span>\"small cube\" </span></span> 属性旁边的图标将标记定制。通过点击这个图标，属性值将被恢复到为该部分定义的值。</li></ul>",
  "Drop here blocks from the \"Blocks\" tab": "点击或拖曳 \"版块\" 到此",
  "Drag this handle to move the block": "按住鼠标不放可上下拖曳此版块",
  "Move this block upside": "向上移动此版块",
  "Move this block downside": "向下移动此版块",
  "Delete block": "删除版块",
  "Duplicate block": "复制版块",
  "Switch block variant": "切换布局",
  "Theme Colors,Standard Colors,Web Colors,Theme Colors,Back to Palette,History,No history yet.": "主要颜色,标准颜色,网页颜色,主要颜色,返回调色板,历史使用,没有历史使用.",
  "Theme Colors": "主题颜色",
  "Drop here": "放在此处",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Uploaded bytes exceed file size": "上传文件超过文件大小",
  "File type not allowed": "文件类型不允许",
  "File is too large": "文件太大",
  "The uploaded file exceeds the post_max_size directive in php.ini": "上传的文件超过了设定大小",
  "File is too big": "文件过大",
  "File is too small": "文件过小",
  "Filetype not allowed": "不允许的文件类型",
  "Maximum number of files exceeded": "超过最大文件数",
  "Image exceeds maximum width": "图像超过最大宽度",
  "Image requires a minimum width": "图像需要最小宽度",
  "Image exceeds maximum height": "图像超过最大高度",
  "Image requires a minimum height": "图像需要最小高度",
  "File upload aborted": "文件上传中止",
  "Failed to resize image": "无法调整图像大小",
  "Unexpected upload error": "上传错误",
  "Unexpected error listing files": "意想不到的错误清单文件",
  "Text Block": "文本块",
  "Save template to server": "保存至服务器",
  "<p>Fake image editor</p>": "<p>Fake image editor</p>",
  "Fake image editor": "Fake image editor",
  "Successfully saved.": "保存成功。",
  "Large":"电脑",
  "Mobile":"手机"
}